ps4 ssd一問

Mx500定Samsung SSD 860 EVO
正皮 mx
負皮 三叔

聽日去港島慢慢揀

我梗係會去 但是唔知邊隻好啲

Samsung

信心問題，我就MX500

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

認真答：當年我砌機就興用3叔既 但係ps4我真係唔肯定 sor

推